[爆笑] 歐聯賽後 忠實球迷怒屌雲加

外國球迷同我地既心聲完全一撚樣

呢個球迷 尋日有冇入場

佢仲睇，真係會爆血管死

近3場都訪問佢
3場都怒屌
睇到好爽

笑中有淚呀
睇完疤狗反cup之後會唔會訪問多次？